(鳩事)做一晚屎忽洞

有咩唔敢同人講既可以同我講下

唔洗客氣

今晚既屎忽洞服務完結

辛苦啦

都未開始就完結